[NABB]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1145]

Slow

NABB - Not Arrogant, But Better

有無幫我計時

想問下係阿特蘭大簽個隻右翼幾時嚟

應該呢兩三日官宣

如果費sir仲係到教緊，都幾期待前場三差激福祿禡會變成點

福真係自我膨脹得好緊要

其他人都唔覺,係呢件mings 我覺得佢係專登批埋去

牙蛇唔會放三件腦缺腦做主力
點都買d 有腦既逗住

公海: 我唔知 我睇唔到

獨食怪拉舒福特

12m個犯規動作係吹上半身拉住普巴
留意下半身做乜鳩

仲要奧猁華都4424

會唔會一個飛波boot, 一個飛pizza

開撚左成分鐘

唔係禁區既話紅得

嫌普巴個嘴唔夠孖潤

因為見到普巴kick低自己囉

契仔既話佢會錫
錫到c朗燶
其實都錫到朗尼燶，不過都未夠c朗誇張
扭計都唔屌

雲佬史譚就算係堅尼佢都真係啋你老味都on99

根本普巴入AV禁區就要直紅咁先夠公正

般奴好撚勁
不過有時傳波既選擇都仲係太risky
佢傳球成功率得75%
中場嚟講真係算低
都唔少球權係失喺呢度
希望佢可以再提升多啲

做乜咁開心？

封左最後個球

我記得最尾果球麥龜舉起左對手，都睇唔清有無省中，嚇死我

今場打後咗明題睇咗先交
冇打攻中位咁多無謂交失

應該無
我都睇左好多次
同埋完全無人投訴

好合理
好似官方app 都係呢三件最高

睇ig B仔人緣係幾好

琴晚已經屌緊啦
之前佢踢般矛個陣踩伊巴個頭
伊巴覆焯 勁大力一掙批落佢塊面 勁正

馬迪咁低

其實拜利臨尾有球都頂唔到差d輸

份人玩得嘛

grealish 的確喺好好波 但睇到喺維拉進攻喺圍住佢踢
呢類球員一轉會去到強隊就未必踢到之前咁好 因為無球權

睇佢喺國家隊就會知
唔喺佢個人能力問題

依家我哋進攻核心喺bruno 到
我哋仲已經有阿妹 同福頭會爭波踢
嚟多個 又會去翻三個波都唔夠踢嘅情況

摩狗被炒, 拜利都有開po thank you

同意 等如Zaha都會係一樣

入面係到嘈trashford做乜得6.64

伊巴似真嬲

其實妹妹肯專心踢係留得過
係愛曼就炒鳩肥閪啦

阿妹打多半年都唔會再見架啦

成班on99咁留意下半身
呢段片夠高清

往死裡打

M子個結果通常幾時有？

不了 養唔熟
無謂過兩年又聽佢講想去邊
仲要場場搏佢個日心情好

我都覺得無
但佢對手打到勁開真係個心都離一離

原來我曼今季暫時贏最多波
仲多過猁，不過開季輸得柒

我地有6-1佢地都有7-2
一樣柒

睇袋生日

邊有你地啲精咁多

李城有成10個冇人屌
曼有12m 就係黑

所以點都要出雙防中逗住

季初啲狀態真係差到嚇撚死人

個時話鏝同我地爭, 佢算係因為摩狗間接揀黎曼

琴晚個球真係黑咩？
唔是困到下pogba?

咁認真做乜

2017年拜爺真係踢得幾好

證明更衣室氣氛好
蘇狗風火輪咗兩年都仲keep到
唔知落咗咩藥

就算剷到斷腳，班盲反都會屌插水4424㗎啦

反曼只會cap圖話邊球邊球黑
仲黑又唔比講, 唔可以比較, 淨係可以集中講曼聯

反曼只會cap圖話邊球邊球黑
其他隊仲黑又唔比講, 唔可以比較, 淨係可以集中講曼聯

就係要多進攻點
般奴俾人重點防守都要搵第二個攻

BBC 批友好早已經分析話般奴傳波技巧係同位置頂級中場比算平庸， 即係迪布尼嗰啲

不過佢work rate 勁， 彌補咗呢樣不足， 同埋佢成日夠膽起腳射門

但係球場上會互推互屌

點會嬲

傳波同視野都幾好既，係選擇有時risky左

kdb 16、18、20球助攻果幾季，最低都有81%傳球成功率，最高有84%

即係未必需要太risky先成功助攻到既，平衡都好緊要

球12碼無野講搵黎講
進攻球員入左禁區就係大晒架啦，第一日睇波咩
要屌就屌cash，妹食晒你個位仲手多

其實佢唔傷，除左指揮之外，佢真係頂級。

琴晚awb仲有球解圍好靚好高難度

唔係Cash嚟

呢條撚樣場場都多動作成日撩交打

再睇返今季幾個叫打得好既中場， 加利殊， 曼治， 迪布尼同麥迪臣， 嗰個傳球都過8成， 係般奴真係傳失太多

所以球員冇完美， 仲有地方改善， 最起碼唔好傷呀大佬

其實可能係同休息有關

床頭打交床尾和

呢球佢係明抽水, 個波唔到隻手仲唔縮。不過批反盲唔會話有事， 最後自己球員咁樣被人埋單斷十字囉

你又吹佢唔脹，入球同助攻榜都第二
一個僅次沙拿，一個僅次簡尼
好過靠柒頭褔，最緊要唔好傷

你話俾人逼住傳失/ 傳risky ball傳失 都好d
硬係有幾球無乜壓力傳簡單波反而俾失好搞笑

有評論話之所以有風火輪係因為球員撐蘇斯，知道再輸會炒所以會搏老命

應該係唯一一個夠薑踢廢既人

KDB 16，18球助攻助攻個幾季，都係靠下快速反擊同傳中，相反，Bruno 多數用長傳助攻比前鋒，不過我都覺得Bruno 有時d後場傳波太搏啦，今季有幾球都係後場交失比人打反擊，我覺得佢要控制下個節奏幾時要搏波 幾時要收一收。

我睇熱果套片 佢地都為左肥普做野 咪又係炒
盡左力就係盡左力
但教練本身自己mad 撚左 就解決唔到困境

Sob > 肥普

見到轟由琴晚酸曼到依家好撚好笑

bruno短傳多過長傳啦
佢打後一格先多長傳
同埋打後一格佢冇咁陣risky 波

人哋酸有理，我反而係唔明呢到啲人奶達蛇同撚伯做乜

呢條係茅閪 又屎波

加利殊全場同曼批人好撚fd 咁， 不如我地用連加特加鍾斯加洛祖再加3千萬買啦， 包你維拉年年衝四

純粹反so姐 咪求其搵啲人黎奶下

3件垃圾加30m換到我唔叫木做狗

使成2億買人一字排開六大球星最後都係要靠豬腦
暫時排第五以為好叻咁
同分有2隊打少1場 1隊打少2場

咩撚一定接觸點係隻腳度
唔撚係成個動作睇
唔俾推完人kick 完人再左腳kick 右腳
奧痢華 係好近 好堅定吹呢下

仲有黎到我曼個個on99企定定冇人幫佢拉位
前鋒成日企禁區外 制空廢 少搶點冇人走尾柱
不過佢堅勁 只係喺曼難啲有好好發展

咁鐘意zoom落隻腳到
呢條片夠高清

果下都見到 不過公海

重點係普巴食哂身位過哂， 後面球員有動作球證會吹唔出奇。啲人成日分唔清平排同埋從後防守係球證角度係好撚大分別

其實好事黎既, 公海盲反曼PO 同so b 風火輪位置成正比既

佢好集中守尾柱好左

David Alaba to Real Madrid.
He is set to sign a four-year deal worth €10m, according to Marca

F

理性討論
今年曼我覺得無乜機會爭冠

不過普巴就係要佢呢啲 攞波入禁區
有球都可惜馬費普三個彈彈波
馬最後一腳彈差左唔可以普即射

理性討論 學sob話3/4月再睇

免簽沙治狗 諗唔諗得過

攻中有好多款
朗隊/史高斯以前打過類似呢個位都唔係精準pass 果啲， 比個施華、奧燒我地啲領隊都未必識用，馬達已經係例子
般奴起碼邊個領隊都用得著， 唔洗點就佢踢

如果有個女仔同我講佢鍾意曼聯
我會話..
鍾意得好，請你繼續鐘意
皇者曼。

衝尾四？

比摩狗用會唔會話佢易傳失投閒置散

一句分析都無，理性喺邊？

同當年電話佬一樣 錯過最好機會
維拉好彩護到級都算 佢仲要續埋約

果下係好驚白禮頓事件重現

一定支持達蛇 唔係邊有得笑 同埋少隊對手至於撚蛇就同上年sob 一撚樣

要po 埋六將圖先夠生動

邊個Post

季初曼係第二版果陳冠軍賠率有幾多？

Manchester United believe they can sign 20-year-old England winger Jadon Sancho from Borussia Dortmund for less than £100m this year. (90 Min)

都講左好耐叫佢索性打左翼 真係如佢所願啦上場
咁事實係存在感強左

不過簽到佢 都唔洗點預其他重磅收購

簽埋佢 烏圭仔同AD真係Condom

吹多四五年就夠資歷加入傳曼聯名叔

佢肯跑, 如果摩狗教應該會要佢打433 跑到林伯特咁

唔好又買英黑人...

電話佬, 史耐達, 辛祖 真係傳到聽日就簽約咁制

-6波爭冠

簽番黎搞事定打交

唔要喇 唔會有心踢曼

係唔係達蛇教 妓班底都好難上前列喇

蘇b 踢踢下搵到一個幾好既form, 打返四人中場同福仔偏右， 今場攻勢平衡返哂左右， 梳既後上都有人比落去。

同埋攻守唔會再斷開一截， 防守成條中場落返黎遮線， 雖然仲有好多斷波要改善， 但希望今次真係run 到個form 出黎唔係－6 一兩場

Aston Villa boss Dean Smith backed referee Michael Oilver's decision to award United a game-winning penalty converted by Bruno Fernandes, given after a VAR check as Paul Pogba went down under a challenge from Douglas Luiz.

"My view was it was a penalty from where I was stood," said Smith.

維拉領隊都認係十二碼

唉，經過莫雲摩3個就知係咁換領隊都唔係啲球迷想要嘅打法同成績，走碼依家隊波有活力，再炒可能無人肯做

死賤種不了

識咩吖我哋，腳無掂到你兜搥打落塊面都無foul

人腳唔算差，有前有後但無中場

咸爺都係啋你有味

佢冇認喎

般奴一疲態你就知

vdb唔差既，不過要同隊波夾多d

等熱狗對列狗

Aston Villa boss Dean Smith backed referee Michael Oilver's decision to award United a game-winning penalty converted by Bruno Fernandes, given after a VAR check as Paul Pogba went down under a challenge from Douglas Luiz.

"My view was it was a penalty from where I was stood," said Smith.

"I thought Douglas Luiz got too tight with Paul Pogba but then I've just gone in and seen it back and I think he's just tripped himself up. I think there's enough doubt there to send the referee over to the screen.

copy 出嚟架

首先曼聯名宿已經有光環
二嚟你睇佢訪問啲回應都會覺得佢係好識motivate人
三嚟佢個人有親和力

佢球員生涯救過曼聯幾多次，淨係呢part都有排燒去得曼嘅英撚都知佢咩底細，公開打對台自己又唔係踢到識飛實俾球迷屌死

伊巴臨走前仲特登捉住佢拍段fuck off片
好撚好笑 踢到伊巴啪啪聲

又最霉嗰時我都唔支持炒蘇b
佢由頭到尾都知道曼聯要點重建
而家開始有起色啦

屌你呢條片笑到仆街

好撚想放入猁狗個竇
尋晚半場阻撚住晒

阻撚住睇半場出嚟now狗

有球迷真係好撚正， 上場對狼隊段片現場其實靜撚到。。。。

下次唔好咁整拜利好唔好
一下唔覺意整親佢，又要抖番幾個星期

妹琴日好多時兩邊拎波佢都有壓入禁區
無人斬到俾佢only
想知琴日全隊跑動數據 邊到有得睇？！

琴日妹轉守為攻世界級，助埋守真係好正。係最後果下扣哂分

KDB啲助攻好多時係一段組織既最後一腳 有晒戰術會猜散人地
我地如果無般果啲波根本就攻唔到 你睇如果用14甚至乎VDB都係 即刻差勁多

442/4312都岩vdb打既

召喚投訴撚海狗

2011年我加入皇家西班牙人，三年之後我第一次升班代表第一隊。然後我在比利亞雷阿爾呆了18個月，之後突然間我就來曼聯了。短短的5年時間，我從在阿必尚的街上叫賣香菸，到現在為世界上最大的球會效勞。

我的現實在反轉。現在大家看到的是一個球星，一個知名人士。我在 Instagram 有兩百萬追蹤群。我在我的國家也享有名氣。

希望你可以繼續保持健康，打柒伊巴

有後？？？？

戰術，教練都唔同啦

如果哥狗點會容許咁低傳球成功率，而且嗰季佢地靠前鋒，兩閘不斷走位，拉空，插入已經創造到好多空間，唔使傳呢啲波

相反Sob一定好鼓勵般奴呢啲傳送
提外話，福宜家呢種踢法我覺得係sob教出黎，係咁鼓勵佢自己去，不斷俾信心佢

awb都幾似佢 又係出街快狠準 又跑得快又有幾下怪腳 但是位置感差d 同埋有d高章+唔穩陣feel

尋晚最後做咩事

佢最後三十秒9斬讓個控球權俾人再差啲輸反擊
要不是B仔

應該講緊補時5分鐘去到4分幾仲喺右路格硬比個波入對方禁區而唔保持球權嗰下？

希望佢球商都再改善下

果下勁似短路 傳個勁廢嘅地波

個人感覺，蘇斯依家好似等緊一個佢自己咁，後備一出嚟就可以入波改變成場比賽嘅球員

Ed Woodward has been virtually alone in defending the Norwegian, continuing to insist he was the right man for the job (BBC)

般奴幾時可以好似怒屌白lin咁怒屌福頭唔交波

馬狗計埋巴黎果場
已經入左4個頭鎚

頭鎚王

福踢右幾好 唔使停波俾佢cup大位
用佢速度爆底或者推到禁區邊腳面ban
如果練埋出波不得了

邊有人敢屌派飯王

同福頭互交玩波都得啦，都無人迫，自己踢走個波

俾佢地射多d好 v92到摩佬都係咁壓抑住佢地進攻意慾 越射越近個人信心都大左

原本係綠木做呢個角色
但上季多左正選俾人睇穿就無哂

曼區手足啲英文

反木又豬

福應該係屌得多會灰鳩個種
只有不斷鼓勵同入波先提升到佢信心同進步個隻
即係牙朗表面好串 其實係自卑 透過放大自己來肯定自我 費sir一屌佢就哭就知

nani 都係唔屌得

但nani百屌完成材喎

唔係話費sir無屌過佢咩

係有一兩季做踢得好D，其他都係鳩下鳩下咁

前線靠佢就死

佢應該係講緊當場佢收到既係pen既通知 佢亦都知道係
但走左場之後睇返覺得係pogba自己kick到自己
想要球證出黎解釋
好似係

今晚熱狗對列狗應該好睇
兩個狂人對決

Duncan Castles is now reporting that both Erik Lamela and Giovani Lo Celso have tested positive for COVID.

熱狗有兩條友中招

你錯喇, 佢係比高登仔隔空百屌成材

又延

照踢牙？

根本就是應該有得去就要射
自己有嗰個腳頭就應該要用盡

好過之前hea 企
扮朗隊

咪又係入1粒大巴

冇得好似痢鏝靠兩閘引球出擊, 最有把握都係反擊, 所以都係比risk pass 權普般, 比福馬跑動

唯有靠後面防守好D防斷波比人番轉頭反擊

非洲黑鳩性格真係比歐洲果班好好多，可能關細個捱過苦，哈佬、拜利兩個場外都無負面新聞
歐洲果班由細到大俾大愛左膠包圍既溫室小花

連加特呢款攻中叫咩名

列斯狂攻 摩佬未必守得住

溫布萊之子

熱狗果幾個仲搞party中埋武肺

又想佢狂躁症發作

Solskjaer on Amad Diallo's imminent arrival in Manchester:

"We've had all the paperwork, I can't see any obstacles. Hope very soon he will be with us. Very excited to have him in. He'll need time to develop."

摩佬哭未

Welcome Jack

如果歐洲球員細個捱過苦，或者有啲故事，通常都會去到佢自身個上限，好多小花都係庸庸碌碌咁浪費自己天份

買左妹巴走左都唔怕

B仔好撚型
Not today

Daddy: 迫我用alli?

又做水魚

佢d出波,打翼應該唔錯

用盡就送去鈀俾肥普

開季果陣講話福打右比人屌到pk
依家又話幾好

因為佢打左邊真係好廢 右邊係正常翻

摩狗打法列斯禁住砌

摩要打反擊呀麻

摩蛇打google 隊都係咁

唔講以為列狗主場

列斯個中鋒啲控波真係一流

果時講親都比人屌話福唔識踢右
踢左大威脅啲

daddy

摩蛇會唔會全力歐霸算
佢咁踢法son kane 點頂2線作戰

4線都黎緊

霸氣盃輸俾我曼 然後炒魷

我地麥隊般奴都係場場踢

比爾沙咁踎法 個膝頭會唔會死

Bamford

bruno幾時叫前隊友Raphina過嚟

屌 頂咁差

贊壞咗

你曼都係放棄歐霸專心本土好過啦

熱踢緊咩

班福特其實幾似哈利波特

依家d後生前鋒係唔係無人好頭搥

卡法路雲

列斯d攻勢都幾好
加油呀列斯

咁輸

屌12碼

列斯做乜鳩
後場幾下傳失

佢地後防真係好豆腐

daddy又然唔反了

The Uruguayan Academy of Literature has jumped to the defence of Manchester United striker Edinson Cavani after his three-match ban this week.

Uruguayan football is shocked by the FA's ruling, which came after a social media post from Cavani to a close friend.

The forward was suspended, fined and ordered to attend an 'education programme' for using the word "negrito" in the post.

In a statement, the Academy declared:

“The English Football Association committed a serious injustice to the Uruguayan athlete ... and showed their ignorance and error in deciding to use the language, in particular Spanish, without paying attention to all its complexities and context.

"In the context in which Cavani wrote the message, the only meaning that can be given to the word "negrito" is affectionate."

英格蘭足總俾文化人反擊話佢哋係文盲

佢地鐘意後場搓波

送俾個仔

又開始泊大巴

又可以睇901 博反擊

列狗垃圾龍

好似都唔係第一次見列斯個龍門傳失奶野

上面燈到

死守1:0

daddy話佢無叫過係班球員自己死守

對列斯都要

列斯d 後防真係長期發夢

Daddy咩郁做得出

對呢隊列斯聯
死守9成比人追和

Son kane一齊訓低

Claim son

兩個都傷？

笑撚左 一齊訓低

咁踢法 鐵人都死啦

班福特

攝位靚

你唔入咪人地入列狗

玩完

mola mola

son一個機會

唉 哂咁多機會

摩佬死守了

完

走位好靚

把握力嘅分野俾你幾多機會都無用

球員質素差太遠
把握力

真係弱版C7+Benz

熱狗中間仲要踢少場 體力都贏埋

福仔真係完全唔會見到有依D走位

走到咪又剩係識省個龍

son 同kane 好夾

熱刺打起哂列狗

列斯果d 後場傳送真係玩死自己

全靠佢哋咁我哋先6-2

Son d 埋門真係

其實睇完條紀錄片
摩daddy都唔係話死守到死為止
佢都係鐘情防反
同埋好貪clean sheet

熱刺3分 唔洗睇

兒子半埸已經莫氣

打Leeds真係鬥chur

英國左膠

收皮 用都唔用 仲想留人

唔好借多半年呀屌
早啲黎就算打u隊適應下仲好

今季出得兩場

如果買到哈利簡尼 做正選前鋒就好啦
好全能 今季 第一個入波 助攻 雙雙的球員

抵啦

人哋走就雪人，當初唔好撚賣啦

而家又想留
Amad彩你到傻

又大炒

又比人炒

想炒六粒

Leeds個龍

真係唔多掂

應該唔關事
可能怕傷賣唔出

列狗幫熱狗起機了

季中就走，正常都唔點用啦

列狗隻rodrigo廢撚到

岩啦， 等啲外面專業人士屌柒批英左啦， 弱閪智， 唔怪之得加陣個個球場傾計都要掩住把口

不過列狗班球員團火真係好過晒曼聯班大帝 輸緊三球 都出盡力攻

比爾沙教豪門好想睇

熱狗個更衣室

摩佬不嬲都係個陣我曼都係咁 仲要死氣沉沉

Ndombele 我去沖涼

3隊29分 5隊26分

Matic ig 張相

仲有隊AV未打補賽

鏝兩場，AV 場補賽好似就係鏝

咁樣比人攻法，而且失波唔算多，熱狗同轟好過佢，算係咁喇卦
問題係入唔到波姐

呢個黃好無謂

明明有Casilla, 做咩唔出？

阿妓又班底差明明依幾年洗錢 人工支出都唔少

賺張紅都好

原來下場對維拉

睇返之前幾場都係一係345人 一係俾人345

呢場個中鋒都哂好多機會

你覺得班大帝會聽佢話咩

大帝: 下? 走位? C朗美斯都唔係咁踢

停聯賽盃先？

改左例兩年啦

普巴:你有冇拎過世界盃呀

前鋒識頭鎚好基本

蘇蛇 : 我無，咁點?

So9：我拎過英超、歐聯

咁我哋歷史上有邊個係俾費Sir屌到成材？

舒寧咸

普巴琴晚最後30秒都好盡力攻，團火真係

鬼唔知咩 依家阿古路同蘇狗回塘之後我覺得佢係僅次於利雲

錫菲聯

錫菲聯啲波衰撚過以前打比群

仲有賓施馬既

我覺得阿傾加陣個人入球能力冇以前咁高， 但佢球賽閱讀能力高咗好多， 變相仲大威脅

尋日P仔生日我曼無人祝佢

到底發生咩事今季差咗咁多呢

因為我哋木狗拎返軒神

一黎啦
個正選中堅長抖
本身都已經唔夠攻力
抵降啦

肥普官宣咗

PSG?

錫菲降班鐵膽

Yes

肥普教左熱咁多年
會唔會有幾件比佢拉走去psg 呢唔知

阿里

Son

咁能懶又西 浪費自己

宜加中場3個位
mctom matic fred bruno pogba vdb
邊個會記得p

好凍

Sky Sports News
@SkySportsNews
·
19 分鐘
BREAKING: Mauricio Pochettino has been appointed as the new head coach of Paris Saint-Germain.

肥普同psg份約簽得年半
仲要同蘇蛇岩岩好同時間完

點解會咁短

Vdb都打唔上 佢

好黎好去啦
肥普又無教過大會, 一陣屁馬先係領隊

屁馬領隊

巴夫斯

今個月我要翻巴西同呀妹過生日 唔洗預我

p 係拉素有無正選

聽講無乜

點解我地會比錫菲聯入到兩球

DEAN 報恩

應該得富臨有力搏一搏
前半版爭到阿媽都唔認得，後半版

上半版成堆同分，真係奇景

錫俾人睇穿左邊路3人overlap，中路空虛
勁似FM第二季俾電腦SM

講真佢頂親都幾靚
但要佢肯入攝先

阿妓雖然廢
但嬴到我地

上場入嗰球同卡叔絕殺修咸頓一樣

Sob: 你試過歐聯絕殺對手未?未試過就收聲

費查?

我覺得仲難過卡叔個球
希望佢繼續努力啦

P真係算啦無遠射既Gibson

awb今季未攞過牌

冇遠射嘅Gibson有咩用

送去其他英超隊等報恩

去洗盡鉛華

個樣好似幾年無野撈終於搵到工咁

有冇其他英超隊要呀

佢應該搞唔掂屁馬麥巴比嗰啲

下年升班馬

阿根廷人點搞屁馬

未訓

叫美斯過埋去
M>N

Dalot過到去都冇得出
睇怕返到黎都比唔到壓力awb

上季連bw都爭贏佢

Bw都唔得啦咁弱雞
不過幾識搏十二碼

佢個朋友好似耶耶托尼

熱血飛鏟

其實So9係有potential去教好曼聯
但真係要時間 呢幾年keep到頭三真係俾佢繼續算
不過驚佢自己頂唔順唔教 見佢好似教得好辛苦下

so蛇暫時keep到前四都唔洗炒,
但如果遲d 1億1億咁買球星都無冠既話, 就真係大壓力

唔會走啦, 咁高人工又要儲CV

都要為將來打算下

唔買sancho壓力細啲, 破紀錄買人點都要有隻杯交代

所以今年無冠都無事
下年點都要買即食中場(代普巴) / 中鋒 / 右翼

成隊有幾件一線都係佢買果陣就無借口

Not Today

球味

最怕班膠層只係當佢過渡領隊姐
執好隊波又走去搵其他大牌教
最起碼So9教係幾順眼而且形象又好好

不過唔亂買星就唔驚有人唔聽話
所以真係唔建議買任何一線球員返來
買二線尾自己練上一線最好
搞掂普巴去留隊波應該會更加穩定

如果負碌執到隻杯, 咁蘇蛇之後兩季就好穩陣, 除非柒到護級

達蛇都未炒啦

達蛇執到杯+奧燒單嘢頂埋+炒佢要賠錢

Brewster 25m
錫all in失敗就等降班

巴夫斯正野黎架

妹巴？

白禮達咁快入到狼隊波

我蘇咁勁 邊個敢炒
見證蘇逼一路走來嘅風風雨雨始終如一
熱愛牙蘇
由廢西波 士氣波 winning11波 無form波 風火波
到依家差唔多無咩人反了

狼狗呢下

世界級

冬窗可以買乜人
Alaba又想做鍠

狼隊正選得一個英撚，七個葡萄撚
不如買哂成隊葡萄牙啦，屌

件衫都係提子咁

Saiss好勁

英超無限要幾多個英撚？

有reg就得 八個home grown

咁快反cup

sob話你聽咩叫足球

我曼其實foreign player 個%係前列分子算係低

同埋home grown 唔等於一定係英撚

根據fm20 如果上年買到haaland可以岩岩夠時間train到home grown

fati camavinga如果今年買到都可能夠時間

Dan burn咁高要踢左閘

應該就黎紅牌

自然聯想當年椰子9981斬比佢頂晒

點球佬喺唔喺到？

White 幾勁

上場我地算守得好
麥隊都冇般岀醜

閪布朗個場勁大雪

以前阿狗夠成日買好多法國狗啦

頂到咁

咁都唔中龍

解圍式頭鎚

大sam 加油

又想逼害牙達

今年買咁多幻幻就係脫歐前買盡佢
脫咗歐工作簽証煩好多

個右閘廢到

無啦，車狗成功幫佢地起機，信心返晒來

大雪到睇唔到場波

冇啦啦咁大雪

咁Tie仔呢球唔差嘅

雪花電視咁

落雪大到好似聖誕節d poster 咁

垃圾轟幫阿狗起機

以前試過落大雪踢波
大雪到同個波撞色 搞到要腰斬
英超會唔會？

如果阿支那唔係爭前四對手, 佢中遊浮沉其實無乜影響

應該俄狗同北歐先會咁大雪下?

咁靚

西布朗

加拿大成日都好易大雪
俄羅斯直頭唔會停

現今球壇三大傳奇名宿
阿迪達
朗奴高文
蘇斯克查

邊個啲風火輪最勁

究竟隊西布朗係點喎鏝城同死猁狗

我曼都係靠12碼贏1粒咋

軌完全幫妓起曬機

出左隻Smith Rowe打攻中差好遠，同埋比返Saka打右翼唔係左翼衛

Saka 幾勁

仙姑第二球咁清脆嘅

撚伯幫阿狗起機

林伯點都傳奇過阿迪達啦

It's confirmed, Amad Diallo will join Manchester United in January and not in June. [@FabrizioRomano]

唔用 金章安 Luiz 成隊好左好多
仲有Nketiah 個垃圾 英冠水準

11號條友打錯 係10號

踢到424咁

亞特蘭大都cls
收完錢仲想拖一年

錫西降硬

過幾場就要對起晒機嘅支那奴

太大雪果陣都係換紅波咋

雷斯都叫有長傳, 金章安真係唔知踢乜鳩

六場喎 再算啦

好驚曼聯到時幫佢哋起機

出副選打FA 同歐霸啦好嗎
重點係俾龜般抖

第二輪有排喇

咁你應該場場都驚

嚴格來講達蛇既級數連叫名叔都好勉強

好似月尾又對錫狗

What Bruno makes

軌=英超葉瘤

幫共妓起機

華倫西亞跌埋入降班區

愛記名宿

連牙達都打番起
今年都幾難搞
大sam今年隨時破功要降班

M. Caicedo 係乜水

到時佢會輸返幾場

然後我曼再幫佢起機

金章以前成日比車狗屌時間停頓
同福一樣

5m中場幻幻

所以18歲以下幼幼好值錢

幾號黎到

最區已死

黎到都唔會即食，去U23適應下先

後邊個櫃開始唔夠位放

咪話左會擺一隊

其實Pellistri都係一隊球員黎，咪又要踢陣U23感受下英國足球先

上季同期都無人覺得我地係爭四對手

有鐵票

放地下當碌ling

件米奇老鼠衫

成家都係米奇，九成九係女女要求

紅色 + 黑白米奇老鼠

主場 + 第3作客

以我推斷 佢條底橫應該係深綠色

諗起佢個女識鏟草慶祝

每個月一個

可能係佢自己鐘意呢

放晒假

原本星期二凌晨應該有一場？改咗去星期四？

Pellistri垃圾

未起機咪又係輸鳩咗

未睇過
想睇

呢個？

巧Q

🙉

所以都係生女好

錫菲聯啲進攻真係英冠
上年靠神軒救完，今年完全連生魚粥都唔曉煲

馮允謙個樣有啲似廢Lin

真係好得意

16-Dec 到 3-Jan 19日聖誕新年快車
曼：6場 5W 1D
猁：4場 2W 2D
軌：4場 1W 1D 2L (今晚第5場對鏝)
鏝：4場 3W 1D (今晚第5場對軌)
熱：5場 2W 1D 2L

得我地係真快車

首先要有女

Gay

吸傷大法，B嚟緊半年都會健康文西犧牲小我

好似好撚仆街 但如果係咁真係唔錯

文西出嚟波都控唔定

每一場之前都驚係風火輪，但轆下轆下幾乎贏哂
希望隊波可以繼續keep住

留明binc 西

好難唔降

得2分

daddy 一場波就第三
阿狗兩場波就同車差三分

隊隊都係風火輪

隊隊都咁廢成堆差唔多分咁

個下巴長撚到

達蛇起哂機, 1月31號準備3殺曼聯私家雞

比木狗撚到買個u18都當一隊真係唔知點好，百力茲出過未，好似仲未跟一隊操練

李城嗰場唔敗家贏埋

有跟一隊操

最撚痴線係阿特蘭大又唔係會用佢踢，On99

哥狗一贏
軌隨時做8弟

班軌仔完全食曬上年笑曼既回力標

大家要忍住，到季尾先笑鳩佢哋，仲有22場波，一陣好似上年佢哋咁柒咗就唔好

17場排第8同第十韋斯咸同場數同分都真係幾樣衰

兩億大軍, 一字排開

其實佢哋柒完又好嬲好嬲扮唔care

騎撚住你柒頭曼
同妓班小朋友一樣
比人騎番就話唔care

講個笑話 一字排開

又幾撚好笑

雖然話同利同分而家排第二
但硬係無嗰種令人放心嘅感覺

今年大家都係海鮮波

唔夠你好笑

西布朗作客逼和利同鏝
主場比阿狗大炒

前10分數都唔係話爭好多

正常，大sam都開到聲話妓係競爭對手

怕傷左會轉唔哂會掛，佢好似未係正式曼聯球員
有咩事就可能轉唔成，咁就無錢收

差體測

上半版D分好L近

阿狗三連勝了 又慢慢打返順
所以嗰日撐車狗贏阿狗 想睇阿狗繼續沉淪
點知撚伯咁廢

岩岩先追返對維拉場波
福獨到仆街
幾次隊友空晒都唔比波
自己鳩扭格硬射
頂佢個肺

閪返兩三場又落返去5/6/7

撚伯今晚實起機

你輸人地贏就唔止5/6/7

今季點都係好睇
去到中段就係所謂豪門嘅競爭
Suppose big six 搶分（鏝曼軌猁熱李）
邊隊失分先邊隊就追唔返了

屌 去妓狗竇stalk 左陣佢地已經覺得主場劏硬我地

勁撚到

我哋阿狗私家雞比佢哋後上奪冠了

希望蘇B真係醒覺
黎緊就算連迪路夫復出都好，都要keep住用B仔打正選

B唔傷再講

佢地去到風火輪頂

咁痴線
官宣左3個幾月都未體測

睇翻原來曼第一隊贏十場
(咁都有得J)

達蛇食住蘇蛇

班小朋友賽前覺得有邊隊唔係劏硬

官宣咗3個月話1月黎喎
你當只係比咗錢預購姐
咁體測都都係1月做架啦

個場仲要車full team阿狗半隊後備

但最好係車仔贏啵，要令曼城失分，對我地先有利

呢啲強強對碰一定和最好
不過鏝幾個中武肺

打和最好

佢地話連續5場WWWDW
第四場打我地
然後老婆狗話主場先要劏我地

輪換啦

Super

我哋個投票有結果未？

摩狗又出黎吠
José Mourinho: "Some players score ten goals a season on penalties. I'm not speaking about Harry Kane by the way." #mulive [sky]

華迪最多

最好就每場都坐底一個12m啦
反正都已經買通曬英足總

對維拉survey report出咗未

條柒頭又想玩轉移視線

奧猁華都係我哋嘅人

好攰

快

最煩一陣猁又有錢補強

希望啦 最多Baily同Tuanzebe輪換, 白Lin條垃圾收收皮先

盃賽正選ok嘅

拜利郁啲就傷，都未必係佢唔想用

或者3中堅，有人幫佢協防（M5, T34 or B仔）

B仔幫b仔協防？

未 weekend 唔得閒

Sor, 我指白lin

唔緊要啦
熱狗贏幾場又會有傻鳩懷念佢架啦

B同t兩條無腦黑鬼要冰提場就真

Bailly
Lindelof
Maguire

BLM中堅

開季嗰陣班迷摩啲精多到

龜唔傷一定出硬, 隔離拍冰BT邊個咁解

btw, 你未找數

踢主攻一定白lin，主守就B

好撚on9, 十二碼唔撚係入波咩
摩連奴咁多年都係咁撚樣，贏波就串柒柒鳩噏，連輸返幾場就出黎屌鳩自己球員

B主攻都唔差

應該咁講啦，踢聯賽/大戰一定白lin，盃仔輪換就出bt，而家叫做多返個正常人輪換唔使chur對中堅四五千分鐘囉

有白Lin就多個人放長波防反勁啲

睇緊sweet home 啲女幾正

B仔係耐唔耐會有一啲好好笑既畫面出現（雖然知知冇心），就比如之前帶一場（無記錯係對李城果場），後防有個隊友舉高手指揮緊企位，佢就傳個波俾佢搞到好似特登省落佢隻手搞到手球咁

嗰球係佢舉高手fred傳畀佢，不過佢間唔時跳制brain fart係真嘅

收買人命

舉高手個個咪B
佢唔係俾人省個個咩

記錯咗

佢係人省嗰個

同埋佢有時真係好黑仔，會好離奇咁受傷
不過有時都同佢踢法有關，佢欄截同剷波下下去到咁盡，佢每次出腳都驚佢極親，佢真係要學點收放

龜

俾ramos扭多次手

可唔可以唔好再叫我迷摩
分得好清 佢走咗之後就無撐過

唔緊要慢慢而家冇波睇會等你出結果

我都係係迷摩，但佢唔好教我隊愛隊就得啦

都係個句，佢套戰術應該去教國家隊好d, 希望佢2022/2024會去教提子國la

佢上上屆世界盃好似講過想教英撚

冰人係摩狗時期係幾咁底賤 但都有段時候吹到連巴塞都想買佢
估唔到係so9手下咁樣反底

英撚都得，反擊有7福、stearling，要屈人機有頂級支點kane,呢班人應該幾幫到佢係強強對決打反擊，同對弱隊屈機

對搬矛贏緊四球無啦啦申請紅牌

用波黎講係ok嘅
之前未習慣英超
習慣咗已經冇咁soft

Amad Diallo is expected to fly to England tomorrow to join up with Manchester United. #MUFC [GDS via @Sport_Witness]

恩哈路係咪走咗喇？

芭蕾舞女開頭校服短裙露晒美腿

b仔叫fred傳去左路
fred就想回俾ddg

鍾意結他女

用波係ok 但係防守唔係一線

主攻更加講求個中堅單防能力同回追速度喎, 成隊整體先壓到上去, 不過白Lin的確係有一腳長傳嘅

邊有可能咁逗個波俾個keeper 害死人

防守有麥龜, 無乜一隊入面有兩件中堅一齊防守勁

麥龜跑步帶波好似痙攣咁技術又唔係頂級 唉

佢太大份好論盡 不過其實佢唔帶咁多波啲交波其實唔錯

b仔對上一場其實自己扭失完落剷爭啲拎紅

冇扮派路好咗認真

So9有無俾片佢學史譚

用波型中堅學史譚做乜

又改得幾好

佢交波麻麻 好多時都大力左

祈求攞般尼3分 決戰痢
隊隊big 6都攞唔到3分

由佢哋啦上季前季就日日入嚟貼空難圖
前季贏完我哋唸住入硬歐聯 點知五弟完季
歐霸決賽比軌456 無記錯4年入過歐聯

幾時唔係順翻少少就變翻馬撚

學防守姐

改到咁打飛機，好尷尬

打咗四份三仲同猁狗爭到冠軍先打J啦

月尾

你係咪講呢下

佢願望好似都係教返提子
但fernando santos教得好地地唔走佢有排等

感覺好似dembele

對猁狗球烏龍搞到自己傷埋

佢好似唔獨食

我都係

又唔係喎
放比兩邊長波其實幾準

聖誕假一次過煲晒呢套同今際之國

結他女呢個look掂

想佢教葡萄牙幫C朗沖埋最後一屆世界盃

連迪路夫風格唔岩英超， 跑動包抄範圍唔係大， 高空優勢又冇乜， 兩頭唔到岸係企位路數ok, 呢類中堅其實去德意西甲發展可能仲好。

同埋睇咗幾場佳仔夾拜利， 確實分工好咗好多， 拜利出去殺佳仔包抄， 連迪路夫可能夾拜利會好過夾佳既

冰人拍B仔高波輸到喊

其實德甲都多身體對抗唔啱佢踢 得西甲啱佢

幾勁好似

要出街煲唔晒

難得今年聖誕假毒喺屋企

鏝成6個1隊中武肺 聯賽杯好驚

Manchester City will launch an internal investigation after Benjamin Mendy appeared to break coronavirus rules by hosting a New Year's Eve party.

Mendy仲要開p

個波落地唔算準啵

B仔新一年求你健健康康 做我曼正選中堅

樂觀d睇對家無左6件1隊都死啦

Vardy走位好靚

超窄角度都入到

推過龍個下仲靚 啱啱好

係

分波都相當準

佢黎黎去去咪淨係交比左邊閘/翼
有幾何轉邊長傳

你係咪呢排俾大家鞭屍嘅嗰位巴打？

張繼衝（黃絲）
#164730

認會員編號就唔會錯

佢放比兩邊d斬波咪算準
簡簡單單d波佢都ok嘅

佢最近仲有無上過水

呢排ddg上返身, 佢點上水換氣

佢果份excel啲數據中醫仔攞咗去講
懷疑中醫仔就係佢

最緊要淨係守同防高波得啦
其他野交番比其他人做

nigga真係冇腦

華dee 走位

鏝個陣 場聯賽杯應該都係咁上下

普巴中完武肺之後，好似真係勁咗

feel到好想轉會

繼續幫自己壓價

打個折頭，50M幫多仔要左佢

真獌

狐狸又入波
今季可能要成100分要爭到冠

羅馬角大未

入錯台喎

哥狗放棄聯賽杯四連霸啦
唔好玩爛Ole依個玩具

都無咩姐，都係正選人腳呀，不過無得抖姐

Ederson中武肺

咁佢而家都少左好多派路上身
普通斬比兩邊都ok嘅

Manchester United have advanced talks to sign Austrian wonderkid Yusuf Demir from Rapid Wein. His price tag is around €10m. (@AdriCarmonaNK) #MUFC

開季個陣柒到仆街

自我隔離緊
唔計之前既 jesus walker
估計仲有2個中招係ake同garcia

成日分唔到佢同天父撚條女

靚波
如果福馬有咁嘅射術

迪拿文斯靚到
上次馬仔同位炒到十樓高

屌諗起閪馬之前禁區頂啲飛機

紐卡素呢隊波次次見冇咩護級危機就開始鳩踢， 但又季尾死唔撚去

好彩冇比中東佬買到

華迪中楣
福馬射術幾時可以有華迪7成

又買

多狗快撚D放辛祖黎
迫個思鄉既留隊好冇人性

我哋隻幼幼右翼幾時嚟 亞特蘭大歐洲黑店

有Chong了Bye

多過60m就留返比多狗自己用

呢排即討都屌少左佢
不過啲蝦碌野仲keep住有

卡路爾上呀

公道講句 佢都好多炒高啦
馬狗都入過好多推大位既

福一唔係左路 shaw就踢得好咗

一個月踢九場對曼嚟講 我想像唔到

左路配合好似真係多左

又幻幻

中完出番黎頭幾場唔係好得

我哋九月中到而家都係快車期

又力架 又百力滋 真係仲會諗辛祖咩

鳩栢豪好過

係 但都好正

1億 買夏蘭特咪仲好

咁要留返普巴陪佢

鄰居 睇嚟艾達臣中武肺

泰利文斯射術咁好 今季入多過福幾多球？

佢係雲達踢成點

鄰居個後備龍會唔會比軌攻到傻

曼聯agree晒Caicedo既轉會費同人工
搞得掂工作證就ok

Sancho入波了

Sancho開齋

華迪射術走位心態都好過柒福閪馬多多聲啦 不過佢個格衰

燈到入

過得好撚靚

7/1 英聯盃 主場Vs曼城
10/1 英足盃 主場Vs屈福特
13/1 英超 作客Vs般尼
18/1 英超 作客Vs利物浦
21/1 英超 作客Vs富咸
23/1 英足盃第4圈(如晉級)
28/1 英超 主場Vs錫菲聯
31/1 英超 作客Vs阿仙奴

一月好多硬仗

脫咗歐 會唔會難搞

on9
前鋒同中場比？

21-31
踢死人

好多客場
要飛黎飛去
攰死

密撚到

風火輪既味道

贏左鄰居就棄FA CUP啦

一定要分兩隊踢
再Bruno United 死硬

四強究竟so會出甸定ddg

ddg plz

轟輸

出神軒加法國力架
拎多幾件青年軍，後備落場熱血飛鏟打交算啦

對屈有得抖半場囉

俾佢抖條友又會唔撚高興

打和好d定車輸好d

個龍咁快派膠

????

On9仔

車輸唔知撚伯會點

on9龍

傻仔

Fa cup
Henderson
Mensah Mengi T BW
Matic Vdb Mata James 百力枝
Greenwood

早d出ddg
早d唔洗踢
好事黎

jm9

無乜可能

場波好睇

bw借走文西又話走 應該冇可能

KDB啲身體對抗

上季4強出曬ddg結果出曬局

贏左鄰居 我唸出副選啦

發生咩事

回傳用手喺禁區外開波？

應該都唔會全副選
so b咁穩陣

仲要全部關佢事

fa會啦 過幾日就對般泥

禁區入面但係回傳唔可以落手

係啊 咁咪吹間接自由球囉
但頭先個罰球喺禁區外 改咗例咩

我都睇到
點解唔係禁區入面開 咁奇怪

億二不了, 呢球波比福哥直爆已經得, 唔洗扭

Now無左德甲睇唔到Sancho同Chong

Cup返埋左腳似福頭會做嘅行為

廢龍

鏝似唔夠踢

半隊副選啊大佬

差啲以為燈到

咁浪費

KDB

Bruno入左啦

以曼聯既人腳， 其實可以出一隊唔錯既二隊去打fa, 有洛祖， 鍾斯同連加特嗰啲

根叔

根度簡

軌渣架

燈到啦

燈到了

根度簡1-0

已經唔太覺得呢3件係曼聯球員

邊路放題

Call me燈神

鄰居好撚勁

根叔轉身

車狗

簡叔幾靚

轉身好靚

燈撚到

有啲似我哋反cup三比二嗰場嗰球

鏝勁到

力架龍門第幾場cs話？

兩億八弟

呢下龜會唔會攬跌根度簡

鄰居今場應該食
林伯要走了應該

抵車狗死成班季初串柒柒

根度簡呢吓好波喎

車條右路好似可以放題

六星圖呢

兩粒

2-0

我都即刻諗起嗰球

撚伯

又一粒

賽前馬會拎英超仲係曼城次熱

我曼冷人地一倍有多

英超葉瘤

鏝打得返正常水準 就聯賽大熱

咁快兩球

曼城啲波幾好睇

軌456喇

6:0？？

廢車

隔離係咁話黑佢地12碼

對阿狗都已經係咁

林伯
哥狗咪撚搞事

Chilwell包曬越位

屌 我都係走先

仆街 如果今場鏝贏波 已經29分 仲要俾我哋踢少一場 隨時又多一隊爭

又話隻mendy隻手好長既

又係右邊

撚伯廢到...

施華急停做乜
跑多步都已經閘到

咁係長過kepa嘅

撚伯又要死全家了

和波可以？

你個名貼埋去隔離堅正

車仔人都唔mark

軌睇黎下個要買當拿隆馬

Save Lanpard

林伯下課了

長過kepa都係輸呢啲波

車狗又贏

軌

又係腳底搓轉身遠柱

4打2都mark唔住
仲衰過我地

一字排開

踢撚起晒鏝妓
我曼黎緊就係要打佢地

呢球係咪要救到

其實都係1~2場波距離, 雖然和波係最好, 不過我想睇車狗仆街

想講既係 根度簡果球 我地啲前鋒都做唔到

唔做爆閘狗啦

場波好好睇

梗係CAP 埋老鼠個名啦

痴撚線， 一個世界盃亞軍， 兩個世界盃第四球員， 係曼聯潛伏咁耐。

我仲未計羅美路， 不過有癲軒廢事爭上位

唔識教波就躝啦林狗

So sir: 主場對鏝cs 又然

預左鏝都會爭㗎啦

我覺得ddg救到第二球

下個topic名

轟谷完頭15分鐘
依家就被鄰居撳住屌

哥狗 你拎住隊副選贏人哋full team 你冇病呀
人哋車路士用2億買人返嚟爭英超㗎 打職業㗎

呢期名宿風火輪最低點姐

果然鏝停賽真識玩

我曼都係陪下跑

當然可以同人地鬥得愈耐愈好

冠轟陣

不嬲都話今屆真正黑馬係曼城， 曼聯只係媒體吹奏煙幕黎

馬會 曼城係冠軍大熱嚟㗎

想爆閘，兩億大軍
不過可摸耳和波

咪整臭自己topic啦

咁哥狗都好大洗既

軌以前是冠轟

曼城陣中最強係咪科登

根叔今日d轉身成個前鋒咁，咩事，睇開佢踢德國唔係咁

根度簡踢到施丹咁無人搶到佢波

燈

輸近柱

冇daddy就唔係

鏝冇左耶穌仲好

岩
俾曼城上返去同利爭下冠軍仲好
唔係到今時今日覺得我曼爭到冠軍？

接落去啦

不過佢地破密集能力差左好多 如果撚伯防線放後 其實鏝未必攻得入

諗起之前有班on9又j人地亞迪達又j林伯

唔和都大炒爽下

要睇哥9識唔識反省

有卡叔 上力妹巴 般 拜爺 點解唔得

前面就洗大錢買水貨
後防就諗住免簽老將Carry

軌都有人j so sir

鄰居狀態幾好瘋狂搶贏second 波

得隻捷維爾冇咁水
仲有隻sarr人都唔見埋

咪買左個龍

我哋等咗八年喇 你知唔知呢八年我哋過嘅係咩日子 我依家咩都唔想要 我淨係要英超

你j人時人j你姐

唔和啦 想睇佢地456

諗諗下都好在佢啃左kai

永績撚伯達蛇

鄰居b team都輸2粒

哥狗收手啦好嗎
唔好玩爛件玩具

如果我有AB， 我洗被人456？

唔好對我曼有希望 次次有希望都keep住個表現已經心滿意足

鏝週中踢少場

成班廢閪

借左去波圖

你on9?
佢唔係用緊前鋒同中場比？

你有AB 死咗啦

係咁斬又唔出豬腦同達sir一撚樣

個陣唔岩佢踢姐

軌出薛狗但唔出豬腦搵timo去頂係咩玩法

至少如果妹走之前一定chur盡 唔係唔撚使踢法國隊 馬仔都係

出豬腦驚話比人聽洗兩億都係用番舊野掛

Timo直頭無預過你斬咁

輸波 然後R錢再買飯 兩億解決唔到嘅問題 三億解決到

呢球ddg應該救到

文狗

睇依家kante 打防中硬係唔知點咁
係上上落落做好多野但 上左去比波又唔係真係好有創造力
周圍跑搶波 又少左個人返係班中堅前面企位

timo擺中鋒玩燒味同擺馬係中鋒玩燒味冇分別

又要扮戰術大師半場先換

唔好同車狗泥漿摔角啦
第時風水輪流轉煩到我哋咋
嫌老鼠唔夠煩咩

兩個都係戰術大師

鄰居咁撚勁 我曼震顫未

二億大轟

鏝唔係full team?

爆乜撚野閘呀

真

武肺肆虐

Timo俾完波之後嘅Follow up同馬仔有得揮

俾人咁打反擊

3-0

迪布尼

個龍唔係

史達寧好彩入

0:6重現

撚伯又幫人起機

0:3

撚到

聯賽杯投降算啦

250
有福仔feel

三粒
顫抖了

條後防幾乎全副選

史達寧finishing真係廢

哥狗收手啦
玩爛啦

林伯

好似我地歐聯咁 後場冇曬人

差D 想屌佢

單刀好似0信心咁

壓到咁上

唔射個下睇到呆咗

我諗起對土耳奇

車路士是最廢⋯⋯

半場輸到3球
轟

阿支那啲黑氣過左俾車

睇史達寧仲谷9氣過福頭

軌好多人
但唔mark 人

3-0 笑撚死

預左單刀唔入

250

中柱都入
注定輸狗硬

餅蛇預備又推父狗d 環保post未

英撚都係ON99咁

丁力真係好撚廢

懷疑史端寧仲弱智過福

射術好啲咁解

鏝同之前兩隊波咁

聯賽杯出全副選算啦

Fantasy無KDB係咪可以quit驚啦

丁力都柒左俾機會你架啦
中間都要冇人睇kdb

睇世界盃仲嬲 心臟痛發

福好過佢啦下話

起碼250一直郁住搵人交
比福又時間停頓幾秒先郁

今晚唔洗瞓
睇撚住呢隊車狗隊俾人大炒

副選果班可能仲勁

有般都ok啦

聯賽杯到我地俾人456了

不要走

認真，個波咁近飛埋去
怪後衞唔嘜緊人好過

同埋會推甩腳

食花生最正

2億大轟排第8

撚伯RIP